====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: L ' ambition d ' aujourd ' hui doit être de refédérer un tissu urbain éclaté et dévalorisé par des décennies de forte et médiocre urbanisation .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

